桐谷直葉同我入一入

不要哭了

俾我入一入

係人都可以入

公用的

尊重啦

其實冇睇
唔知咩事，sor

哭哭

好

被搶了

關你事？

不好

二乃

唔係一開始就已經搶唔贏㗎咩

好惡

俾家畜屌

安慰埋我

節哀啦

牙直岩先同d客大戰左幾百回合姐 攰得濟

屌你老母

牙直開心點吧

最後都有人埋他單